港大有咩好食

過幾日要去上seminar.

delifrance

一念素食

Union restaurant 食米線
CYM 食鐵板

Swire can米線
Grove

米線搬左去su can la

水街

建議樓主落街食

女

cym早餐炒蛋

一念素食
Delifrance、330cafe沙律多，飯得兩款揀但有時有啲菜式好好食 仲有Cym
其他就不了

食開cym燒味飯

落石磄咀街市